寶達邨氣槍狂徒

屌佢老母 中間條冚家產拎住枝氣槍周圍射人
仲差d射盲我細佬 阿叔我跑得慢追唔到
d食蕉又冇撚用，話咩自己冇咩權力
有冇住呢頭巴絲今日見過佢

已知住達貴樓
讀緊路德會聖馬太學校 應該小四、五左右

邊個先係

報狗話有黑衫人揸槍就好快捉到

叫左你地班友練武練體能...

報狗話有黑衣後生拎住支疑似槍既物體
好快一車車曱甴黎到

同佢講話識得有人做🐶，再亂用氣槍射人就會用實🥚射鳩佢

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

- 分享自 LIHKG 討論區[

阿叔定小朋友
住寶達邨即係新移民

對住件小四都要上連登吹雞
樓豬今年幾歲

以為係個呀叔

兒登真係兒登

張相三個都無正面，認條毛呀

小朋友嚟

呀叔好惡下

樣又冇 槍又冇
看圖作文？

小朋友就打鳩佢啦

唔夠佢跑

咁抵你俾人射喇屌

垃圾樓主
對住小朋友都唔夠膽當面打柒佢
淨係識上連登

戇鳩 真係兒登

笑撚到我

都話中間條冚家產

舉起手機影果陣佢已經轉身準備走

啱公園揾到一把 應該係佢嘅

一係直接屌班細佬，一係搵狗啦，上連登講自己無用有咩用

你話cls藍屍就話
小學雞同佢講下教化下咪得

我就係諗緊揾狗
但係得背面嘅相有冇用

bb彈槍？

他只是個孩子呀

樓豬連小朋友打唔贏轉頭笑鳩你垃圾

仆街 我仲以為係個阿叔

屌 佢一見到我就跑走點教化
我又唔撚夠快 一到轉角位又唔見左

去mk 買支勁嘢 以暴易暴

樓豬係咪死肥豬黎

小四都唔撚夠跑 樓主一定係幾廿歲大肥佬

睇完呢個post真係好好笑
唔知點解啲人會怪樓主
blame the victim

支持樓主追擊班細路

幫推

廢物，小朋友都追唔到

你見到佢個樣？
咁。。。搵日去公園捕佢，之後再叫便衣跟佢返屋企處理佢

話有人扲槍係到搞港獨 3分鐘有10架車黎

推

話黑衫有槍

直接學校投訴咪得囉d 同學仔認下，就好快搵到人

咁似啲便衣狗嘅
dum低支槍就走

好撚廢...
你衝埋去一拳西埋去佢都收皮啦

你有冇咁撚廢 小學雞都驚